{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040937",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050817",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 명당펜션"
    },
    "text": "渓谷に隣接したペンションで、大家族が泊まるのに適した一軒家ペンションです。 団体予約も可能で、本館と別館を同時にご使用いただけます。 入室は午後2時、退室は午前11時です。 送迎は不可能で、バーベキュー設備を利用する場合、人数に応じて炭やグリルを使用することができます。 幼児も基準人数に含まれ、3歳以上からは追加料金が発生します。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットは入室できません。 付帯施設としてはサッカー場、フットサル場、セミナー室が無料で利用でき、駐車場は30台まで同時に駐車でき、無料です。 また、無公害家庭菜園で野菜を無料で提供しています。 来客のレビューではペンションの広い空間とオンドル部屋で、家族旅行におすすめの雰囲気の家庭スタイルであり、親切な社長がいてリラックスした雰囲気で滞在できます。 床が少し硬くて不便に感じられるかもしれませんが、価格対比性能が良くカラオケ機械もあって思い出を楽しむのに良いです。 その他にも、個別バーベキュースペース、キッチン、客室禁煙、セミナー室、フットサル場、バーベキュー場、運動場、駐車場が利用でき、ファミリーと一緒に楽しめる渓谷も隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの利用可能な時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は午後2時、退室は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合、何かを持参する必要がありますか？",
            "answer": "バーベキュー設備を利用する場合、人数に応じて炭やグリルを使用することができます。"
        },
        {
            "question": "幼児は料金に含まれますか？",
            "answer": "幼児も基準人数に含まれ、3歳以上からは追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットはペンションに入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "駐車場は30台まで同時に駐車でき、無料です。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺には何がありますか？",
            "answer": "付帯施設としてはサッカー場、フットサル場、セミナー室が無料で利用でき、渓谷も隣接しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "ペンションの広い空間とオンドル部屋で、家族旅行におすすめの雰囲気の家庭スタイルであり、親切な社長がいてリラックスした雰囲気で滞在できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "個別バーベキュースペース、キッチン、客室禁煙、セミナー室、フットサル場、バーベキュー場、運動場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "何歳から宿泊料金が発生しますか？",
            "answer": "3歳以上からは追加料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 379
    }
}